HKT48 5期區第61回: エントリーナンバーXXX番

新手留名學嘢

蘿莉再留名

放啲神級係頭版

最愛

留名

近期佢影相好似叻左

口講最愛,但係握手會又唔見人嘅

尋日佢話抽晒啊 雖然30秒後佢反口

見下其他mb先，見過先全抽

有冇諗過抽晒咁多人貴過抽一個

佢話錢唔係問題

抽少少is ok

我當每人3張
50條友都150張

去十條友咪夠

真係好廁

數真d，係十二個

試下再數真啲

有冇搵黃龍德check

新人LM

都成12個

奈子同櫻花太爆去唔到，sae maria再加六個四期，愛加里同79，有突添

比你講多次奈子太爆

到時你去仲有唔知幾個5期

係喎

又咩新人啊

黎黎去去咪又係個班人
見到悶

我諗近年見過佢最好睇既人張相

一齊握奈子比佢鹽啦

New Post LM

仲有得握再算喇

佢會番屋企搵我

ching咩時區,咁早發夢

竟然有第二個禾boss

boss推好少

世間竟有如此高塔

boss明明好靚女
但成日比人話醜

高汁

mk

未聽過有人話佢醜
佢不嬲正

member成日都話佢醜女

[img]

睇錯pink lin

咁真係要驗眼

我想問下班5期受孕生開sr係咪有限時㗎?

イベント期間

2018年8月20日(月) 17:00 〜 2018年8月28日(火) 19:59

配信ルール

・配信可能時間は、平日は17:00〜22:00まで、土日祝日は9:00〜22:00とします。それ以外の時間帯での配信は禁止です。
・以下の通り、年齢による配信時間の制限があります。
15歳未満は20:00まで
16歳未満は21:00まで

九派巨

喂....38化咗裝靚過相咁多嘅

對美國說不

15膽拖38 26 44

有買趁手,嬴咗可得下單劇盤一隻(唔包握手卷)

唔買了咁樣

即刻入錢送禮打殘美國,佢竟然忽然變推nako

送啦

我話送比15號等佢打殘美國

愛加里showroom

沉20船

好好睇 唔睇５期了

79好正呀

蘿到on9 警察叔叔 係呢個人喇

報警

原來呢個先新post
仲以為usa個個

向美國說不

usa: 一生醉曖韓國偶像

🤔

真。一生醉曖

好高貴

世間竟有如此美人😱😱😱

why leave so eaely

Rich

成隊hkt 富吉邊個窮

除左

留名

想問最愛麻莉愛個位抽咗未?

躝啦垃圾

好似未

Emily

等比錢

很正

今晚有oda 同禾boss 漫才

☺☺

好難想像oda 大過禾boss

呢兩日同美久&牙指同房

差D比人影到

一直都同美久同牙指同床

小新

都幾QQ

上海偶像 vs 韓國偶像

型棍子

不錯不錯

久違嘅姑媽

連maiko 都有得上bingo 姑媽

其實睇唔睇到

睇唔到,
因為張圖唔識郁

Imgur d gif點解都唔撚係gif係video嚟嘅

() 代表咩?

好似係極少就爆

反而ODA 1都冇🤔

選完冇錢啦

Oda真係唔知

都有可能，谷曬d錢去總選

估唔到薯有1

ツーショット許さん

真係算係咁啦 而家有爆部已經唔錯

最愛果位抽唔到身

點睇都覺得好屈

係 依個真

真係屌炸天

你話amane個樣想點

迷惑你啲ham sup jai

我唔ham sup但都被佢迷惑到，d女人真係好古惑

唔ham sup

想笑死人咩

收皮啦收皮啦

Nene個line咁就爆炸了

好qq

宮脇世一

想幫美久抹汗

只吹奈子單推し

咁岩見到

岩晒你用啦

我會用行動證明矢吹奈子単推し

喺LiXe japan 個美國post見到

單推

做野啦

Nako b

55

叫自己做嘢啦？

已經盡力

人地韓國新團單推奈子

大田中

喺公海見到 唔知你地有冇貼過

我睇完好孩子個post先知馬內甲係經理人

阿紀呀

美久呀

5期sr 最受歡迎係咪機會好大？
波左間同香港人

唔係

まどか呀

42 其實人氣高唔高

15係青春高校做過中指りか學生人氣高過香港人

一定係啦

HKT48 のヨカ×ヨカ！！ 配信中!!

#ヨカヨカ

有莫加b 冇理由唔睇呀
大家支持下

好耐無見

要右☺️☺️

#みくりんとデートなうに使っていいよ
#みくりんとデートなうに使ってください

想做老鼠

好得意

我都覺

you have

射水個位笑咗

老鼠樂園一年去幾十次,
出國都仲要繼續去.

握手會一年去幾十次,
出國都仲要繼續去.

返工點同

仲要好揀唔揀揀贏國

鍚晒你

錫曬美久

左邊好似good

全部都GOOD

奈b

why so q

True

邊個都good

用咩APP 影
影到公仔咁

我這樣討債 まどか完美如此

邊個爭你錢

4期太撚正，有冇人唔同意

一致性通過4期無撚敵

Omg森保老師

佢爭我感情債

兩個都正到哭

可愛到不得了

【HKT48】香港のうさちゃんことエントリーナンバー27番応援スレ★0【第5期受験生】

支持usa了，好似係

34 36

好多左b都好good

發覺依到無ODA FANS

典會牙

小金井呢

34秦國妹你又啱

唔掂呀

WHY 4 期 BOTH SO QQ

一撚樣樣

大佬叫我換人

如何回到當時.

唔錯唔錯

真係唔錯架

渣ga

CAP 到面容扭曲

why so good

too good

球迷既執著

起身啦

點解呢隻嘢變咗咁kai嘅

唔係不嬲都係咁？

之前睇過冇咁核突
而家搞到好似中咗輻射咁

宮脇世界第一

晏左今日

俾某會員睇

好多天音好good

一海 is good

我這樣討厭 她完美如此🤷‍♂️

醉噯你

醉噯你地

同fching 爭天音

U 個個都愛

☺️☺️

[img][/img]

ＨＫＴ４８ 田島芽瑠 は、スケジュール都合のため、２０１８年８月２６日（日）開催のＡＫＢ４８「Teacher Teacher」劇場盤発売記念 大握手会 第１部・第２部・第５部・第６部・第７部 を不参加とさせて頂きます。

お客様には多大なご迷惑おかけいたしますことを、心より深くお詫び申しあげます。

究竟係要做咩呢, 連握手都唔出

大病休息

可能都係去韓國

又去韓國.sticker

我搵返我個初戀啦
我決定要瘋狂up返佢出黎

nene

Maria

正

好多n年前既指原圖

我好似搵返初戀咁啊

我已經好耐無好似今日咁開心la

世間竟有如此美人 震驚十三億人🙀

震撼唔到你

世間竟有

之前有講過扁桃線發炎，休息係應該，但最奇係聽日公演仲未射波

係仙氣

田中美久有無人信？

但佢係講有野做

會唔會係就係你講個樣 跟住做手術

原來MOKA B SR 緊
好彩仲睇到

又搞我nene

小露香肩

天音

Mirun

阿媽呢

好心你地唔好咁沈迷

萌香真係好可愛

有幾多個好可愛

真.可愛

琴日公演都去唔倒喇

紀

原來指原唔知香港有迪士尼
如果我知佢去左香港個個我應該個兩日全時間都留係個到搵佢

牙紀

正 真係

不過真係難預

點知佢會想去迪士尼
又點知佢會揀中上海

仲有一個原因既 去上海近d

佢去外國迪士尼都明
但明明香港個個係好服務多d
上海d人話態度、服務都好差
不過佢第一次去佢點都會覺得幾好
睇下佢個blog幾時update（下次應該又要等兩年後 ）

唔緊要啦 佢都係同下d公仔影下相 日本個個其實佢都好鐘意去
個個member都鐘意去theme park

識睇一定係睇佢

典解呢個小朋友咁可愛

其實上次佢去台灣我已經9衝過去見到佢已經覺得此生無憾
不過知佢今次算叫咁近自己既地方點都想再見佢一次

不過要等佢放假真係唔係咁易

SAE 上線啦

想搣

正到痴撚線啊

做咩post我隻手😳

吔膠啦CFU

屈G 到..

Miku真係好屈

痴線佬慢慢ff moka啦 唔好搞牙紀

痴線佬慢慢做469啦 唔好搞牙紀

好多469

冇眼睇

啱呀

一齊聽下MOKA 笑聲☺☺

Sakura: Ahh, Red Velvet is too cute. They're my favorite idol group right now
Hanachan: Don't all their faces look alike?
Sakura: That's only because you don't know all the members. Once you get to know them, they don't look alike

牙花好串

牙花好波

世間竟有如此慘熊

會唔會太型

兩個都好正

慘

邊有得輸

佢地當我地係隻熊咁撚

るーるるる

背心

我愛你地至死不渝

右邊可以畀你

好句

終於肯宣佈射波

佢都講到明 無辦法了

好正

單C

正到嘔

成隻mii咁

放返神主牌好過cg

CG個喜感同神主牌真係好難分邊個高d

終於得閒睇mv
真係笑撚死
櫻花巧正

又有分身 定真身

新人喎

次次team h 跳 calander 睇 moka b 避禾boss 180 身高都好好笑

真蛋糕
隊長權利

點囉去影相

準備左個假蛋糕影相

話說指原篇文俾人屌話佢見到上海司機赤裸上半身係9up

hkt 一期黑社會果然冇咁易畢業

呢度有好多個矢吹奈子

除左我仲有who

唔係以為拎得呢個名係新人呀

你等得假野啦

周街執架wow 咁勁架咩呢個名

主席我要求點矢吹奈子人數

係咪又9大佬啲分靈體

話唔定今晚到你

讀唔成書唔做idol 有咩撈

香港人叫日本妹拍AV係基本野啦

咁高下海冇人睇

乜平時係假架？

公開秘密

●2018年8月28日(火)
2回目：開場16:30/開演18:30
チームKⅣ「制服の芽」公演
運上弘菜 生誕祭

■出演メンバー
岩花詩乃・植木南央・運上弘菜・熊沢世莉奈・下野由貴・地頭江音々・冨吉明日香・深川舞子
・渕上舞・宮崎想乃・村重杏奈・本村碧唯・小田彩加・堺萌香・武田智加・外薗葉月

Moka b ☺️☺️

なっちゃん

d3牙石好似話最想去既國家係台灣，上面又暴動

等緊佢再TOUR經台港

重點係佢1／4 中國血統

原來你地兩個唔係分身

禾boss fans 多唔得牙

岩牙

一

二

美人啊美人

禾曖梨😭

覺唔覺呢個小朋友好QQ ☺☺

20碎

覺

Reset 初日 9月10
女神千秋樂 9月2

應該都係冇韓國偶像同haruppi 嫁啦

放開個女仔

冇可能冇啦，8月31日完啦，我記得4月嗰時特登返來上一日麻莉莉卒公，韓國偶像呢個高材生，夠時間比佢練習啦

放開個女仔佢

蜜柑b
moka f

夠了

苦海~翻起愛恨~

唔好再唱埋d唔知咩歌

好似一隻狗

出嚟啦，葡提子

曾經有一份至真既愛情擺係f ching面前

三個都鐘意

Why咁得意？

解釋唔到

??

外星人 上線啦

20 碎

牙紀呀

痴撚線

咬佢啲蘋果

等我嚟

IG 續機

なつなつ

なつ 惡 なつ 善

好似個角度怪怪地咁.

放開個女仔等我嚟

岩岩係twitter都見到有人話似

個樣

大阪人去大阪團幾開心

幾開心

多謝日向嚟博多

d人話件衫係指原國會著過
係未都係肥忍design?

但阿妹要去東京了

阿妹真係冇咁好睇

家姐太好

阿媽傳比個女

其實我有d 分唔到究竟日向算係好笑定唔好笑

主觀感覺啫
我就覺得好好笑 bingo最大亮點

oda 係聰明得黎天然，日向係由頭蠢到落腳
依家睇番4 期真係選得好好，十個都好撚正

日向聽佢講嘢啲語調已經覺得好好笑

4期真係好正,仲要個個都正
可惜HKT 太摺

識嘢，4期係好正

日向講嘢個把聲唔知點解都覺得蠢

Send英文dm了

you are very prettyful

躝啦

走啦

惡到

放過我MOKA B

Aki

Ham sup boss唔好睇咁多啦

Why so q??🤤

Because she is aki

Nene

Cls
Cls
Cls

太沉迷

無嫁啦，boss日日like 三上同明日膠d post

家陣d 00後

boss 明顯4期最friend 係moka b，真識食

球迷boss

屌你真係化到癌症病人咁樣

依個樣真係麻麻

咁早既

返工呀

認住依個衰妹

落番床訓啦

中間加句訓醒未

認住佢

屌最想買呢個封面

對於我哋最好好嘅封面

真

韓國版真係好難頂

好撚肉酸
黑人變白人

咁樣帶口罩好得意

買amazon特典囉，有佢地3個

太美了

互相傷害

大家好

單推funson?

笑死我

新人？

一定係分身

今晚爆唔爆到post

爆到啦 應該

露額

認真 正到爆

依個都正到爆

無得睇啦 今朝

等聽朝

幾good

佢帶著耳塞？

都係我aoi最正

頂 賣晒

日向ig live

搭緊車 無流量啊

最可愛 最得意 最正

一齊飲益力多

邊到夠啊

零死角側面

Babyfat

好正張圖

世間

你地成日濫用我d台詞

不了？

NEXT

推埋佢

令